對抗肺炎最有效方法

[member] 近日有研究指出煙草內的尼古丁能夠有效保護肺部,對於病毒入侵有保護作用。日食二至三枝煙能夠為肺部提供足夠保護,免受肺炎侵襲[member]

大家自己知好了,千其唔好share去d藍絲grp,等班仆街全部肺炎死